特技人5 9:30

綁架人

做大佬

點解唔女冰姨

最尾果句,扮佢老豆

皮篋能夠裝五千張「金牛」，即是 500 萬港元；而紅白藍袋就能裝七萬張「金牛」，即是足足裝到 7,000 萬港元！

算唔算彩蛋

做綁架都專業少少好冇 開同伴個名

大明星又保養得好都唔姦，超現實

呢班綁匪真係業餘水準

無上網直播綁架過程已經好專業架啦

雖然TVB平時都係掛羊頭賣狗肉
不過相對來講 特技人個騙案成份重好多

今年啲劇當中
起碼波士早晨啲嘢都係辦公室
逆緣有祥仔呃神騙鬼
棟仁我都仲記得佢哋要喺度設計廣告定遊戲點點點
果欄真係有生果 ali來了日日有bb

咁樣一比較真係好大落差

tvb「含金量」重啲嘅劇一向都係警匪、律政、醫生、查案個啲
起碼真係會捉下賊打下官司之類
不過呢啲近年真係絕跡左好多

刑事偵緝檔案之前重播咁多人睇
入邊啲人都係話近年幾乎冇呢啲劇

我諗一個好重要嘅原因係資訊發達冇得再抄
刑偵一堆狂抄日本
古靈偵探、刑警 呢啲已經係已經係09、10

近年來講真係查案嗰啲
都係不倫不類鳩鳩地
咩雜警奇兵 為食神探 八卦神探 福祿壽 高倫布
就是真係查案，都唔係警察做主角
而係心理追兇、純熟意外嘅讓路比其他人做主角

律政都係
好似好耐未見過律師做主角嘅戲
真相、律政強人呢類真係值得深挖落去
巡禮個套是咁的⋯⋯個名已經有啲on9 好難有太大期待

古裝嘅查案&狀師類都絕左跡 上一套已經係舌劍 ？

其實個師叔移咗民去德國
返到香港搞到一身賭債果陣就應該即刻著草返德國啦
比佢收咗大志筆掩口費拎嚟還哂比炯少咪又係乜都冇剩

d神態成個曾航生咁

保養好極都四五十路啦

車房戲份多過特技
變晒情情塔塔尋親綁架導演追夢

最後兩集

d劇情可以再on9 d

我睇緊乜野
唔係特技人?

On9

棄屍

綁架,比壞人捉
類似劇情真係套套一樣, 又易拍,好似好高潮咁...

屌你,我要睇特技,你老母

幾日都未比人執左...

無撚用冰之子正裙腳仔

無啦啦做乜野？

咁樣返唔到轉頭喎

咩thew食撚屎 垃圾

後入老母咁既姿勢

臭閪

個老母仆街姐

真係驚喜囉呢鋪 老套劇情

簡邊個都可以比人話

屌

咩劇情

屌on9

屌又係呢啲劇情

咪嘈啦, 唔係救人優先咩

擋一擋變咗推到佢落地

一野ko
更加唔駛攞錢

原來係致敬老豆

醫生：又係你呀姚生

好撚老套

兩日個度都未清垃圾?

好慘

激下都GG

個女人好樣衰
好似人乾咁

呢套應該係今年最爛 無懸念了

仲有套偷時間都係好爛, 又係有晨麗

爭家產
綁架
偷聽
入院

果然tvb必備

一陣救到duncan個下一定會播i feel lonely lonely

朱朱唔接套劇 我咪唔洗嘥呢廿幾晚

咪劇透

棟仁的時光弱啲喎
呢套柒得黎都幾好睇呀
棟仁將個人人都知既伏線即係潮凱變老係鄭敬基懶神秘拖到最後至開估中間悶到痴線

屌，最後仲要死撚埋

綁匪都知親生仔重要D 點解仲放佢

棟仁如果拍做電視電影應該會好好多
（xx來的時候咁）

呢套sunlight正啲
個套仲要硬食睇唐e

老母水鳩綁匪要靠細仔簽字攞錢

你唔係外賣仔

詹蛇咁撚勁既

會唔會係咁
跟外賣仔

有新料唔係話比差佬知好D 咩

茄蛋飯

阿sir好勁 好犀利喎

可以開一套戲講佢破案

自己去

特技狙擊

最尾有冇得同師叔決鬥飛車

正常介隻手先吧

用指甲

個4眼呀蛇好毒

件4眼仔咁柒都做到警察?

Duncan唔好有事

可以搶槍
拎開蒙眼既...

捅屎忽

勇哥

執左玻璃

楊證樺真係好戲

又要解釋來龍去脈

追殺佢為咩

屌你老母 嘉慶戇鳩鳩

師叔:憑自己實力借既錢,點解要還

係都走喇

我不嬲借錢唔還

大志哥

應該係話放佢走為咩， 又係d 叫佢跑快d 既on9 情節

拎住把槍都比人插死

痴線佬

Come on baby

射鳩佢啦直接
仲十份一

tune黑白做乜鳩

企係後面花生

屌乜撚野畫面

特技大亨

屌 大志歌中槍個下

錢唔係萬能

咩對白,好奇怪

屌你老母4個警察
笑撚死

乜9剪接嚟..

篤尿呢

佢阿媽瓔珞咁醒 但個仔就

屌，仲以為用特技人才能去救人

我睇緊D乜呀

今日大結局

笑到痴線

畀人綁兩次都冇事 勁過鉅仔

次次講一撚堆廢話
係射就射啦屌

警察：我地分返廿份一比你

特技人??

呢套嘢垃圾到無懈可擊

特技嚟

嬰落好過啦

生個戇鳩仔出黎 唔生好過生

點解大志哥會左手中槍

更新人士唔係嚇到跪地咩

做咩冇乜篤尿

應該放火燒屋,跟住大志衝入去火場救登勤走

扔袋錢個下係架啦

對天開槍都唔對人開

第一次睇劇係可以離題得咁交關

mark 低咩導演,編劇,監製
blacklist 佢地先

呢套係咪笑片嚟

特技人出過幾耐成套戲

特技囉

變左江湖片

話俾人知佢係邊

身為「大師兄」的譚俊彥就解釋稱：「因為公司俾嘅預算有限，如果場場都拍特技場面，拍攝時間一定好長，公司都有限制。我覺得我哋已經做到我哋想做嘅嘢，好似Opening同Ending會有特技場面。中間加返啲感情戲會比較容易「入口」啲，如果場場都有特技，爆嚟爆去都唔知佢講乜。所以，要搵返個平衡位。」

又要搵番舊聞笑, 所有TVB劇岩用

而家tvb d罐頭劇低成本得好緊要

我以為師叔要duncan條命換一千萬
原來都要殺duncan
咁點解唔等烱少殺咗duncan 先拮死烱少？
我係咪認真咗？

特技係留返同MAY豬扑野用

睇見個4條差佬企定定開鎗嗰個shot真係笑到啪啪聲

原來依套係警訊

狄龍上身

出現啦

特技人冇講過特技人

究竟有幾天才 先會諗得出咁既劇本

真係我冇做大佬好耐

佢老豆句經典對白

笑到gap gap聲

我無做大佬好耐

D 對白好奇怪
亂加又唔夾

換任何一個職業去做，都完全唔影響劇情

點解嘉慶會覺得瞞到may豬

又呃多次

由個仔講
好尷尬

貼下題啦
中學作文咁

Sunlight都記得自己係做替身

講左句我地做stunt 就關特技人事

因為完全唔關事

一切都係因果

遲下仲做埋包青天 佢老豆經典角色

改名做垃圾人啦

冇睇咁多，其實佢哋有咩特技

綁架做高潮真係冇誠意得好仆街

結局最後果節點都有返d 既

睇opening同ending

好撚老土

佢家下係偷襲,等烱少殺咗登勤咪變正常1對1

貼題寫劇本, 可能未必比人屌咁西利,唔好睇係一回事,都叫貼題
依家真係一舊屎

仲expect係嘉慶做stunt出意外之後冇事個d橋
點估到去到結局既高潮係玩綁架爭產

痴撚線

兩兄弟好L gay

套野播matthew搞冰姨仲高收視啦

成套野都無特技, 仲話唔做 Stunt

結局收到通告開工

無工開緊係唔做,食西北風咩

套野叫特技人，然後個女主角最後唔想做特技人

好想瘋狂中出sunlight

發覺套野係想表達 千奇唔好做特技人 個個做完都出事

冚家一字排開一齊出動BBQ

講講下呢套野個監製，以前仲負責過呢套劇

may豬特技沖咖啡

結局係個跛仔醫好, 得佢做特技人

變咗溏心風波茶餐廳?

明明無人講佢啲火cg 為咗sell自己堅拍就自製新聞推到上報
依家俾人屌離題屌到閪爛 點解仲未反擊

唔係一take過既

落張單都可以玩5分鐘

btw羅浩銘對手臂

首部監製的劇集是《心理追兇 Mind Hunter》

點解差咁遠

睇到好撚尷尬

坐輪椅個個呢 唔記得左啦？？

撞下玻璃都無

特你老母技

編劇
曾保華、林雪君、冼淑梅、黃曉莊、
陳婉薇
編導
梁廷軒、李健和、黃偉森、謝浩洋
助理編導
謝浩洋、楊敏彙、潘錦麟、李 倩、
朱曉晴、陳可怡、許雅嵐

認住呢班仆街

套野叫咖啡妹啦

全劇既特技cut埋有無5分鐘？

講 cafe 多過特技
叫咖啡人啦屌

真係爭好撚遠

特技人個編審我睇番d作品都唔係咁差㗎喎，今次特技人唔知係邊個有問題

個女人痴撚左線

冰姐好撚仆街

特技有好多款. 低成本都可以有
呢套以特技為主題的劇,仲少特技過其他戲

老豆點會告個仔

兩母子扑野啦不如

點解最尾十集爛成咁

仆街老母

不過最後duncan肯定又原諒

我睇延禧都特技過佢

有好過?

matthew要屌你估冰姨唔會打出個西比佢屌咩

其實根本都唔關咩thew事
無啦啦又做乜咁憎登勤

心理追兇都係得個濾鏡奇奇怪怪姐

舊年佢同誇世代最正

撞完人自己跌低咩玩法

想睇

個題材可以好多發揮，tvb捉倒鹿唔識脫角

心理追兇好睇

應該成班飲大左,開套講特技,一定掂

寫寫下先發覺唔熟特技製作.

以為出去
中間比冰姨ko

on9 一醒就出得院

d 差佬隨時到

寧願好似之前巴打講咩特技人大賽好過

秒速識講嘢
屌你老味

驚到自爆， 跟住其實老豆冇同差佬講

拉咁鳩耐小提琴

本身好有興趣想睇下，特技人拍野前d準備工作，同d辛酸野。點知咩都無。

行得走得

屌,一醒返可以自己行

王君馨舊年連提名都冇
講緊係二十強大名單都冇份

邊忽似嚴重受傷暈咗幾日

你阿哥個夢咪又係...

你都幾重口味

臭雞又扮野

趕住大結局,唔得閒慢慢好

扑野啦屌

真係乜事都冇
on9劇情

啱啱醒就行得走得

hi下車邊
講下關大導演點樣拍劇點樣籌備都好
呢啲班編審寫自己野姐

結果好似都冇咩點講

呢個細佬 又要鳩屎又要婆媽

又撚廢

仲要食女

屌咁都唔扑

唔好啦啩

I feel

睇死最尾拍咗duncan套戲當係講咗特技人既辛酸

竟然唔播longleg

就快有啦

冰姨: 平分...咁我呢

啲劇情趕到仆街

繼承人?

呢兩母子條線真係夾鳩硬寫出黎

成套野咁多賤女人
點搞

駁唔到

冰姨喊係因為依家改左遺囑冇唒了

個阿媽真係無陰謀？

冰姨突然間就睇化左

喊2野咁就洗白

好感動呀

瞬間看洗白

播啦

阿媽好撚醒 之前個仔分到一半 即刻變忠

特登剪返呢度

有火睇啦

嘩....好特技呀

特登播返出黎反駁批評?

終於有特技

屌你加幾幕係度當特技

*知道

即刻播返真着火鏡頭

個新聞即黎

故意cap ng特技就當多左特技鏡頭

屌你老母tvb收皮啦
冚家產

歐陽好型個樣好老

有特技了

Tvb有冇咁小器呀 特登播返

大j變癲佬?

大結局終於有特技

屌 又真係有wo

痴綫 個結尾

真蜥蝪

求其揸部車就當特技

可能又係話做完今次就收山

但通常金盆洗手就出事

呢套野個伏，同棟仁的時光有得揮

算鳩數啦你

第一集播臨尾呢幾秒咪得law

廿集都慳返

終於有特技睇

就著火場戲而言，我係d演員，條氣都唔順，比班網民屈CG

又再創世紀打飛機

網咩民
Tvb打手自己攻擊自己再make noise

無線d野，越吹得大，通常越唔掂

低溫火唔知得唔得呢

不過大陸收視差係因為依家仲係得收費VIP先睇到，所以先睇落插晒水

cctv8未播咩？
不過記得之前cctv8啲劇係連播幾集
唔知呢套點

其實今集個預告一早要放啦
結果播左個綁架人出嚟

潮生

游生

兩個亞視人又有路

朗朗
潮生

後面幾個花生友好尷尬

點解要搵袁文傑做
求其2打6都做到啦

呢pair好嘔心

收皮啦 鄉音豬

最後一晚睇津津

又黎口講劇情
哇好撚辛酸呀

因為袁文傑咪就係2打6囉

腳

道光

因為I feel long leg?

又起歌

又嚟lonely lonely

窿你老母

大陸朱

又窿乜春，好難聽

唔係呀，頭先morning朱坐喺度

唔知大結局會出幾多次lonely呢

斷鏈 係咪立flag

Morning 朱真係好靚

首歌真係好難聽 好難聽呀！

牙都咬爛

食死

又收de beers錢

唔通may豬死？

Morning朱做老婆都叫要求唔多

你咩意思呀

點解佢好似唔多鍾意大志咁

有冇人覺得隻戒指收埋啲食物入便好污糟
tvb年中教壞幾多人

柒到

我都覺 d嘴臉

個頭咩事

睇嚟嗰個may豬出事只係套電影嘅情節

又有咗？

條gap

丸丸

糯米幾有型

用嘉慶閪面tone唱難兄難弟

君妍bb

好想聞sunlight對腳板

有特技啦終於

老土到

跳舞人

媽呀

跳咩舞，特技嚟

于洋：我rape party 舞王嚟架嘛

有錢仔都要埋堆

得番十幾分鐘都無特技

May豬要死？

條柒 越來越軟

一定要搞大丸丸個肚!!

套被遺忘的人個故事，就係呢套特技人，肯定唔關特技事

有無發覺燶包出完頭幾集就唔見左

套野都唔係飛車多

話說第一集殘廢左個前特技人去左邊

一首歌嘅時間講完

用半集黎拍戲

死左了

首歌幾時肯完

被遺忘的人

仆街莉個波浪到

明明大結局，個節奏勁慢

點死

咩事死左

最後唔撚請佢返黎睇戲既話真係違忘左佢

連個名都冇再提過

津津個眼妝

燈到出現

有

美國醫病

屌 依頭講完嗰頭出返

就講就到

燈撚到

唔出場以為佢死左

牛眼涙黎

終於出現

出現了

個樣好黯然
應該仲嬲緊

唔係去外國做手術咩
聽人鳩up

哇屌 終於唔洗聽唯一插曲I feel lonely lonely
就算冇睇呢套辣殺 都知呢套野咩情況下都係播lonely lonely
寒酸

呢啲又唔見你放落預告

燈神

佢地stunt當初又話唔想拍戲但依家做主角

好彩編劇冇唔記得佢

唔識跳車???

係咪又要準備feel long leg

全劇完

真係死？

攔胸

咁遲先出黎救人

跳車啦一早

唔怪得預告喺醫院又嘉慶上身

又爛尾

仲有三個字 估結局

嘉慶

加埋漏油,就爆炸仲刺激

踢門做乜鳩

爛足全套喎，點只個尾

下 咁就特技啦?冇啦?

我估呢幕係戲中戲

點解要喺乘客位救唔去司機位救咁on9

碌咁多圈血都無滴

點解唔試開另一邊門

On9 跳車咪得

起火 開唔到門 爆炸

may豬昏迷,幾年後醒返

開第二度門得唔得呀

比手佢都無用 有條安全帶

睇完套野淨係覺得特技人弱智

痴撚線,明明車窗都已經打爆咗仲唔開門,係要扮撚曬嘢咁撬開

唔怪得首歌係咁lonelylonely

係囉

如果結局may豬死咗 duncan陰陰嘴笑咁就神劇喇

昏迷三年後 嘉慶同綿寧去探佢
然後佢隻手指郁左下

頭先未跌落去之前，may豬唔開自己對門走？

爛到唔敢睇
但又想知佢最尾爛到點

笑片一套

估下仲要出多幾多次lonelylonely

抄牌

一醒番發覺自己去咗清朝

重有三分鐘

唔call白車？

嘉慶大爆發

肯定捉住may 豬隻手，然後眼淚流落隻手，手好似有郁，比觀眾一個 open end 嘅結局

唔打999叫救護車

開路去醫院cls

屌狄龍仔d戲真係

大志哥做乜鳩

呢節flashback

屌，諗住揸去醫院有特技飛車睇

唔好意思，我地已經。。。

唔怪得預告講首映啲相無佢
睇黎真係死左

唔call白車，片場有事要自已去醫院？

以為死撚左

好撚老土啊

負加利 d 戲

成集得15分鐘要拍

呢套野真係好爛

我覺得好左

留心 街中每個人 彼此匆匆過
皺著眉心～

打拳個陣有個大波妹
邊個黎

拖撚到
好心無野剪就唔好咁剪啦屌

典床典蓆咁

特登呃你㗎

套戲仲上

唔好叫特技人 叫笑死人

Marvel式Trailer

sky戲院

坐住輪椅出黎

吸毒仔真係好屎

完全冇起承轉合嘅feel

發死人財

G麻黎

嘉慶好過呢套
呢套真係越尾越爛

大志出嚟搞事！

佢不嬲無戲 靠佢爸先有得做 廢到

交代都費鳩事

黎到沙灘係咪要flashback果場戲

依套真係垃圾

死咗？

一年啦咁快

戲名:大波人

結局未

真係死左

呢個監製敗晒心理追兇時啲口碑
點做編劇架

劇本問題

快d死啦
我好開心呀
哈哈哈哈

用身體安慰佢？

唔check部車關佢咩事

最好演技係喺男人四十做嗰啲木木獨獨乖仔

Maychu 去咗邊？

應該昏迷咗一年
臨尾郁手指end

Long leg

廣東版

拍美劇

金曲金

中文版

屌 仲要係合唱

合唱版

唔係英文版

有中文版

大志係咪嬲鳩咗登勤，所以唔番嚟

嘉儀人靚聲甜

中文

沙灘野戰

中文版窿尼

點解夜晚都要戴黑超

戲咁屎拍美劇

long leg廣東話版順耳好多

錫完未？

中文版聽過，好好多

我感到朗尼朗尼

沙灘扑野

關鍵一句都係要用英文

唔撚交代唔撚係拍下集呀？

一早出廣東版咪好，唔駛比條木偶閪洗腦

艾肥朗尼朗尼！

會唔會臨完場，講幾十年後，跟住狄龍出場？

關楚耀唱得幾正

岩岩先有

仲以為大隻仔笑到咁奸係下集做壞人

好想做Duncan

盲左？

失憶？

最多咪斷腳

在我世界肺缺氧

邊撚個填㗎

may主未死

呢個咩公園

lonely v.2

有無可能係FF

失憶 陪佢揾記憶

無

下半身癲咗

癱左無得屌

癱左

癲左

周志文係咪咁溝女too

好戇鳩好尷尬

屌 點解我一見到佢坐係度就估到佢係行唔到

ending係 cut!good take!!

屌，點解唔係電動輪椅

五年後…

又播

i feel no leg,no leg~

又燈？

首歌好好聽 邊個唱？

please dont let me go

最後一集先播合唱版

電輪唔夠lonely

我都想知

屌啲字

lonely夠未

星球大戰？

又去美國俾芝麻個醫生醫囉

好尷尬

為sad而sad

好老土

用電動輪椅飛車咪得

屌 真係好爛

都唔關特技人事

木偶妹 大麻耀

屌你柒到半天吊

啲字文字藝術師？

柒頭tvb又replay特技充數

may 豬癱咗

老土到無朋友

字體 張濟仁

may豬：我同你鬥快呀
嘉慶：同一哥跑完嘉頓山又嚟

關楚耀唱歌真係幾正

坐輪椅end

為癱而癱 為煽情而煽情

都話戲名叫大波人

因為佢地唔識急救

下星期準備j楊怡

再創世紀應該會好睇好多

屌
致敬但係主角癱鳩咗

終於播完套垃圾

最尾出字懶係嘢咁

呢套劇肯定係特技人恥辱

最好睇係最後

以後都唔關我事呀！！！

屌,下星期播再創世紀

揸電單車唔識雙騎都攞嚟講

rebel車身咁矮都跣低，大志哥你手車

後邊一大舊野係咪挪亞方舟嚟

終於播完呢套垃圾

以後都唔關我事呀～～好樣衰

啲字真係好柒

May豬

I feel lonely lonely

林峯同佢同期

芝麻預知：下知到你了，may豬

啲幕後花絮仲好睇

下個

垃圾接垃圾

最尾出幾句多謝stumt就當貼咗題

有必要做到個結局咁咩，我係特技人睇倒都唔覺係致敬

老土唔係問題 屌你結尾都帶唔到個種哇特技人真係付出咗好多呀嘅感覺 ending打段字就以為帶到個主旨出嚟

大埔海濱公園

兩次中文版

聽親佢鳩叫就笑撚死人

陣容好好多先起碼

無大波波J

iPad niki

仲拍D咩再創世紀咁老套.
依家有錢已經打橫行啦. 仲駛唔駛又振興又剩

鳩叫豪

錢家班應該睇到屌老母

唔多似喎

同埋啱啱個遠景又望到條跨海大橋又有架港九小輪

依個post 收皮之前j多次may 豬先

火咀

最尾兩架車一齊衝落山爆炸 跟住DUNCAN同條女跳埋落去咪Happy Ending

你啱，sor 認錯咗

中間9成時間 爭家產情情塔塔家庭糾紛

結局又綁架又炒車呢啲套套劇都有嘅劇情都夠膽死話向幕後特技人致敬